[IOS/AN]真三國無雙．斬(75)撚狗遊戲

仆街中伏

IOS :

AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
刷首抽game 唔刷就開局又唔課金會好辛苦

問: 如何刷首抽 :
答: AN機同IOS機都1樣 , 沒分別
先預備大量GMAIL (點樣大量申請自己諗啦 , 有電話認證限制)
做完教學記得去收信 , 會多幾抽
然後去 右上去設定 -> 資訊 ->綁定GMAIL->然後登出->再用遊客登入
(佢有個制係刪除帳號有冇用 ? 答你係無用既 , 一定要綁定登出先刷到) BY NEAR

2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係啱屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

吳國 火屬
魏國 水屬
蜀國 木屬
他國 火屬
另外亦有武將 唔啱屬都會勁過其他武將啱屬 如各名將 王元姬 呂玲綺
可參考 (最新版)

(僅作數值比較 參考下好 技能 攻速等亦需考慮)

不過除非你有極限耐性 , 否則唔好追5星6星好局
只要4星2-3隻啱屬性就可以開局 , 因為到最後都可以升上6星
只係前期會辛苦小小 當然搵D有得刷技就最好
包括 周泰 太史慈 董卓等
關卡掉落可參考

3) 佢地話幫角色升技 , 係點升技
答: 只要食番自己相同既角色就可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底先好食其他) 升既技能點 = 肥料星數
金食金 金食銀 都可以 , 部份角色可以刷主線掉落
最好將肥料升到3星先食 比較慳錢 亦會+3技能等級

另外 用相同武將升星的話 會有額外技能點
4星升5星 = 4+2 , 5星升6星 = 5+3
升星時會以下一星級技能上限計數 即使滿左技都可以食左先
(5星武將技能上限10lv , 6星武將技能上限12lv)

4) 點樣由4星上5星 , 5星上6星
答: 只要將要升星既角色升到滿等 , 食其他同星種角色(不需要1樣) , 被食角色不需滿等
4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料

5) 打到第幾關先會儲到3000元寶10抽 ?
玩到你卡關都唔會有 一係等拎登入獎勵 一係課金
(十連嘅話我係打到4-3 登入第4日會送元寶 咁就應該夠)BY 潛水會員

6) 卡關點算
1. 搵好友手動打 試多幾次
2. 刷關升可以幫角色升星 , 升技 , 刷武器合成等等 , 打番前面既關卡 , 最好刷番你有既角色去升技

刷角及其他關卡資料，可以睇呢兩個(呢兩條LINK我未搵到邊個整，知道既話返我知THX)

以上資料由巴打Near及及時行落巴打提供

[b]各位巴打唔好再認錯孫權係呂布呀 ! 2隻好似樣(BY Near)

點解唔比我開

最後成8分鐘冇人覆既
覆完先見到對上係1000

SORRY巴打

成8分鐘都唔搶1001

魔術師老玩家黎
你唔係以為佢唔知呀？

happy friday最後一個鐘等收工打機先

唔知呀
我係新手黎

仲有900酒同d 金條換咩好
係咪唔會再送？

有冇人知個果拉霸乜柒香港人係咪玩唔到

做咩54關突然難打左咁多

有冇巴打知 個飾品加工活動係咪可以跳過第2階段 直接做第3階段攞原5卷？

55關打後
升左一個層次
一定要飲酒

你覺得有冇咁荀丫那

有

2個星期，夠升啦

係game到有冇得睇呢個活動?
依家禁入活動到仲係甘寧 祝融果個黎

送果張4-6星抽到金龐統 但無肥 有肥果D又抽唔中

最後10分鐘都冇人回POST

追緊POST未睇灑
最後先發現去到1001

一個完全唔會用既六星專武,除左賣,仲可以做啲乜?

等佢出新個格 會關專武事

肯定會咁賤

係喎

玩呢隻game要mud7都儲起

係 柒過幾獲
重覆左既金原4星食過幾隻, 6星將當11萬經驗食哂, 銀底銅底6星裝食哂

其實要加工唔難
開位先係最麻煩

嘔心瀝血升兩隻開個窿就無 好撚痛苦

好想隻驚整大個場 好似ps4個啲咁。
用下馬

有冇人知 銀銅武 係咪冇可能出金飾

不。會得

呢個唔錯

似以前有關要騎馬

呢d更新就真係樂意阿

有可能 機率無金咁高

lm

下馬﹐20萬銀幣

笑死

想開首飾位 開周瑜定602先好d?

隻驚不嬲都係咁架啦
仲唔成機咩

睇你用開邊隻?
不過呢度D人會答你DODO

升飾品點升最抵？食4星定5星好？

5星
巴哈好似有人計過
我睇法係6星
反正你係咪都要洗金飾
當然你有好多件金飾唔計

反正6星銀銅飾都會有大把, 我覺得冇乜所謂

馬都係裝既一種 照雙兒咁仆街
好似三國殺咁

今日d5星武唔知係咪提高返,掛左一個下晏都出左10把

撚狗遊戲留名

PVP係賽馬，落注

要用一星馬開始掛起掛到六星
要強化六星馬就要用黎六星馬肥
馬要用馬石洗主人, 唔啱主人會騎唔到
馬可以裝裝備, 要用六星馬開窿

努力刷你老母閪啦

l

係咪玩緊唔同驚

我都係wor
琴日打全日都冇5把
今日半日都差唔多10把

有打4 5 把 點都好過尋日 尋日真係燥

你地用ios?

我係
不過關事咩

俾你地打哂，今日一把都未有

想知係咪真係玩緊唔同版本
我特登去左check我係咪未update
琴晚掛到依家有1把

可能係我掛得唔夠多啦

果頭講完 又有 聽巴打講 5星+20 做肥好似抵屌d

我掛7-8
你地都係?

我突然諗到會唔會10抽保底變6星
否則新手冇可能追到

4-5 ja
7-8 auto會成日死

之前儲落 成廿件 6星銅銀法寶終於有d 用

GM有遠見

gm收晒內幕消息

個陣傳過話 裝備有突破定乜野話
我記得你地都有話唔好賣 d 6星銀銅裝

叫台灣朋友幫手搞掂左

台妹

喱個我覺得好有可能

100酒=1萬銀 究竟要幾戇鳩先會諗得出

保老尾.20抽左都無

其實可以入幾多次
如果可以多次我狂入

新手講緊合隊6星隊都難 你同佢講仲要合多九隻先可以開齊一隊窿

就算佢改 肯定唔會係新增開窿既頭幾日改啦
獲獲都係要激撚死早投入個批人

BTMN2PG486

你試試

係

所以宜家乜都唔抽住

而家唔玩飾品pvp都唔洗打
入去比人屠

個TITLE

起碼忍返個零兩個禮拜
同心酒up 武將培育都差唔多一個禮拜後出

打緊蒼鷹

岩岩比技隊屈左場 殺完隻曹操再出隻陳宮

我都想跌一跌

有送過四至六星卷咩今日

3-6星卷中左 嚇親我

太好喇，諗都唔洗諗即食

你地個個都抽6星
嗯 我諗真係唔棄都唔得

好可惜我其中一隻主力係呢隻 冇得食

只要唔好諗住會抽到高星靚野就會有意外驚喜

3-6星卷中3星銅甘寧=中佐原五

就算主力我都食新呢隻 鑽窿過癮

大把首飾 , 無6星比我鑽

啲錢倒水咁去....

我有隻六星吹笛
我實會食佢

大佬near我好記得你條陳年合武片

剩係記得我d 衰野

仲記得你係真.串王

今日金龍1v1 比人屠撚左十鳩幾場

d人 而家咁撚勁

好撚勁
比一隻孫策秒左我兩隻
完全反應唔切

掛多d 機升番勁先

我心諗連登仔集體棄驚對隻驚都冇影響
根本大把重課課長 應該已經開晒三個金飾物上20

打左成大半個鍾爆元寶都係最多四連勝

蒼鷹 5戰5勝

我心諗我以為唔係真係廢到咁下話
又lag機,屌
3連勝算

屌做乜撚野呀

收藏

好撚戇鳩
根本完全記唔起有隻咁既野

第一次見

以前開原五卷完全冇佢 以後可能會開中佢

可以用黎開位

屌 load住兩秒先醒起同上面果張王異有咩分別

五星開唔到

我想要呀屌 用黎珍藏都好

掛7-8要幾多攻/防？
有時掛十場可以順利過曬
有時第一場就已經瓜左

睇錯左 自
我一望到仲諗緊做咩多左頂帽

直頭唔記得有依隻野

掛到與否係independent events
我8000攻 3600防6突陳宮粗略掛到8至9成
10000攻 2600防3突香香大約5-7成

又miss左軍團令牌

唔出護士布仔

我隻4突香
7500攻
谷到45000血
3500防
有時完埸都係得番1/4到,但掛100埸可能先死1-2埸
掛7-8要坦裝D弓兵好on9

ching讀stats?
我都係用香香 攻差不多 防好似仲差600

咁多位巴打 專武2攻2暴1防？定1暴2防

2攻2暴%防啦
固定防得個200
1粒6星防石都有

上緊個stat course only

如果你戰力夠，會死係因為bug

佢出弓兵隊長嗰度有時候會出得兩隻卡到死

做乜返返黎入坑

團長都唔玩咁我地仲有戲唱麽

佢棄左足球小將

之前出突破都話要留6星裝

夠戰力D兵仔就會打你唔入

3金鐲 , 2金鍊 , 1金戒
仲有成堆6星 , 不過無撚晒錢

8隻銀鐲
冇心機玩

慘

我都係
但係要升金介+20
要清晒D好友BOSS.
BTW
個活動 要拎第2階段個獎勵洗唔洗一定要完成第一階段?
洗唔洗一定要開左9個位
之後3件+20先原5?

如果唔係 都唔返黎搵雙兒

6銀緊

聽人講分開計

金戒輕鬆+18 之前儲左堆貨

上次酒原5勞心勞力

今次勞埋錢

上次都係掛,呢又要錢又要努力打埋好友boss

太食錢，一早打40萬都唔會夠洗

之前儲儲下更新前有400萬 依家好似得番40萬

想當年除裝要元寶 都比人屌到每日任務咁

等佢改加工先 一陣五折都無埋

6突陳宮87XX攻
為左穩掛開左戒指未+20有44XX防
今朝掛左成日都冇死過

不過係堅壁專
發動緊應該有5K防

玩谷防

2突 DODO 9K攻 防3K都唔夠 都未死過了

為左刷野可以去到幾盡

冇計架
陳宮有招三技

成也三技敗也三技
留意過佢一出三技比後面隻大斧兵扑暈左就

活動期間內合成裝備時, 金裝備/銀裝備出現的機率最多提升200%

原封不動照Copy活動簡介
想問下"最多"係咩意思先
姐係開宗明義其實佢想點調機率就點調?

谷防真係有用，今日pvp6突萬1攻香香西3技落隻大耳到，扣得一半

笑左
字面解即係合個下可以只提升0.1%?

係隻武將 適應性 D技起手快唔快
有弓手既關卡 一企定定就被剋
掛力將 仲易死

我見到都打左個突

不過諗深一層 其實佢亂調機率可以話係肯定有架啦
依家叫做默認左 有進步啦

因為咁寫佢可以走盞

如果係金裝備/銀裝備出現的機率最多提升200%

代表每次操作都包含必有200%

如果打最多 就有法律灰色地帶

肯定係統計住大家合左幾多金甲 到某個數量就調返低

掛唔到 7-8

係合就快 0和遊戲
人合到你就難D合到

癡撚線

笑撚死
連抽6條女

咪玩啦五寶

幾時派錢呀仆街

GM你返公司問一問啦,冇哂錢喇

無數計 証明唔到呢個講法

統計大家既數就緊 用原五卷做例子

至少我感覺係啦 有理冇理如果有新野抽點都要趕第一批抽
肯定冇蝕底

認真 , 唔夠做

冇錢啊仆街

冇第三隻弓兵隊長你過唔到圖

痴撚線

有冇人計過 5星飾品肥要幾多件先升到20?

唔係講笑 琴晚到依家刷左兩日份既28日體力包
期間所有活動派既包 兩日份既金令牌包
All in 7-8
1把5星

今朝刷左100體出門口都兩把啦

真架 真係好悽慘

今日打左146場都有7把左右 就黎用5星黎餵D6星廢野

係APP台留意下D PO名, 發覺稍為耐少少嘅GAME都係被人屌

甘仔差1LV就有突破卷.

有幾何讚賞會擺上網講

咁又係, 人性

用緊 0突 火曹掛7-8 , 10場死2,3次 可接受

岩岩睇FB,個BB HO仲講緊唔夠酒換野 已經連續唔知第幾日

我嘅理解
簡單啲黎講，一係出金銀，一係出銅。

如果金銀20%，即係最多20+20+20=60%
最後都可以出銅

如果係50%，可能留番1%機率出銅
所以最後都可出銅

結論：銅

今日稍為打得多D 5星弓
200萬差唔多一鋪清哂袋，冇錢突隻單眼佬了

求建議，仲練唔練周泰馬超好，馬超pvp極廢。。

係唔係最好夏侯602張飛，王元香香黃忠？

有周泰流血專
有夏侯天人專
有馬超廢專
有王元專
有張飛虎嘯專
有602破防專
有香香天人專
有廚房暈專

我岩岩發現，抗暴比較易掛7-8

惇哥今日放假？一隻都冇出過

掛左一日4-5出左2隻4星惇哥

查四收人 有四箱同公會箱

更新前有3百幾萬
依家已經得番80萬
完全冇諗過呢隻驚啲錢都可以用得咁快

得番20萬

用曬係加工度?

呢到有冇人係唔課金
點解我見大家留言都咁離地既
利申新手

btw終於儲到十連宜家用定等佢有活動up?

我 未課過金
金留番先

有冇聽過GM要課金

淨係課38+38
連成長都無課

有呀，扮有課先抽原5先呃到你班柒頭嘛

癡線

我幾時呃過大家

Near / Neymar真身

大家話有冇呀

真身

有關羽都唔練練張飛

係
仲有開lon，合武 用下用下都唔覺用左咁多
燒得好快真係

d包同銀幣都未改

睇都睇到佢冇肥啦

狂抽 我都無曹肥

之前做撚左祭品.而家唔出返比我 屌

祭埋隻金曹

好缺曹肥

到時咪有曹肥囉

想問下張圖咁樣分開 係咪代表獎勵都分開計

唔係都屌到佢係！

真勞力士斬收2人，8lv公會，有意lm

屌，卡177，未過到

法寶最難搞 仲有一星期 D錢 又好緊

班台仔一定逼到佢比埋

其實真係冇講明，但做足哂佢所講既野冇理由唔比，你估過關２串１咩

佢自己唔講明, 實有人屌佢講野講到唔清唔楚誤導人
話唔知要完成第1階段先拎到第2階段嘅獎品, 就好似之前PVP送原5卷咁, 又係1999

可以留1日位? 75LV 長ON

冇問題

有冇名？

ID: crudg
退左團 聽日大約呢個時間申

申左了 我以為退左唔可以即刻申

未可以即刻加住，要等第二日先可以接受，我照留個位俾你先啦

等睇又出事

過左180啦

經過琴晚你地認真討論過關斬將 終於用香香加曹操關羽過左50 死左喺龐統果關 不過全程好似香香自己打咁

合加工左兩件6星法寶，強代個到無左30萬，加工又15萬，無錢啦媽

陳宮無雙

獎品豐富

更新之前都有呢個情況，10場總有一兩場係咁

唔係修 7 8 黎？

exp 同錢 同我唔一樣既

岩岩半自動左10場 4場同你一模一樣 另外都係得1 2星甲 武將得2隻2星

係wor我武將經係9xx

困黎喎

窮到3星將都要拎去賣

突然抽到咁既野
可以開位擺飾物了

係咪無肥豬專都唔洗升住？

而家只可以玩3隻主力其他真係放埋一邊

夠錢？

有百幾萬囉
都夠開位同加工下既
但升做+20 就唔得了

真係想問咩料.維羅71打到最尾一定彈機

諗住60關拍片
點知強霸體無RE失左手
聽日再拍.

幾時有三經???

3經都冇撚用 幾時有10倍錢

100酒先換得1萬銀 .你想打一場有1萬？

屌呢排仲要野都派小埋
平時上下晝都有實用野
依家就得半晝有實用野

算係咁啦 .肯派咁多大包

二粒鍾得雙經.....

限時半個鍾都好呀

得一隻二哥肥，係咪唔好再升周泰馬超

想問送火周瑜買30元寶有冇得送

應該有

馬超有咩咁廢呀 幾好用喎

有情意結咪升囉

用咗黎開洞

真勞力士斬收2人，8級公會，日日4箱，有意lm

擔定凳仔等雙倍錢

雙倍錢真係冇乜撚用

洗錢 係唔係都係3 5 快？ 得返5萬 要打足2粒鐘

70LV卷開到晉過
王元可以4突了.
但係無錢

唔駛鑽窿加工咩?

其實關卡金錢應該調整

經驗都要啦
咁少經

就係
條BAR唔郁

衣家啲經完全同我細個玩天外一樣
打成幾日先升1LV咁

已經升左一對50 2日都未爆

你係唔係冇掛足全日？
我通常一日可以升到四隻四星滿lv/兩隻五星接近滿lv咁
但我係掛足一日

你每日升2個鐘呀?

可能打緊普通1-1

無十幾粒鐘 但唔止2個鐘喇

你玩game
game玩你

都係開電腦掛 得閒禁兩下 之後又去做其它野姐

掛足一日唔係咩值得驕傲嘅野
btw我一向覺得第7關exp應該要有1-6兩三倍先合理

我覺得第7章修羅關應該新增跌5星武將
衣家又開突破又開飾物位
咁大需求好應該增大供給
(召喚尼馬GM)

有無合成表?

點解你會覺得我係驕傲既
只不過係開電腦掛機
得閒咪掛下 唔得閒咪放係到算

岩岩睇左兩次連續出戰7-8
唔知咩概念, 魯肅都少左咁..
第1次連續, 3*弓1把, 3*甲2件, 3*將1隻
第2次, 得2*弓3把, 3*甲3件, 2*將1隻
其他1,2*唔講啦

其實已經好好

呢個數我掛6-9分分鐘好過佢

武都合到 呢件仲未得
已經冇晒銀甲

你用咩色防合

閃盲了我的眼
仲有咁多錢剩
之前一直好勤力有打足每日
利申: 3次個陣日日冇打, 改左1次先隔日打

同你差唔多
如果唔係刷酒活動掛左200萬 應該乜撚都冇....

我唔知佢好好既概念係乜
我凈係知超級武防礦1小時有6把
迫你班人霸礦

仲有300個

富豪

武合左12件 甲就是9件 法寶3件
項鍊用銀甲合但一件金都冇

仲有冇位？

法寶合左3件兩金1銀
要留低件金
又要合多件肥

仲有，可以留位

有冇巴打計過要合一件6星法寶，要幾多件2星法寶

上面仲有300個 唔洗呻啦 怕春

好多手足連3萬都唔知有無 好心酸

頂, 你早1個月問我我仲答到你
衣家依稀剩係答到你大約個數

126-146個2星袋可以合1粒5*法寶
跟住要用30-40個升爆佢
姐係大約180-200個左右=1個5* 20LV法寶
你預360-400個=1個6*啦

加左 個名s字頭

咁撚多既咩

屌那星合三次六星鏈出晒金突然轉運

聽日同一時間打後先加到你入嚟

有錢冇甲 要再掛過4-10 我都係諗住整夠每個位一件谷一隻姐

真勞力士斬收1人，8級公會，日日4箱，有意lm

Thanks 巴打

7-8滿足你所有需求

副攻394算高

聽日洗唔洗再加多次公會先得？

未知，今晚試下加個巴打先知，唔得到時再召喚你啦

btw真勞力士斬嘅巴打可以入下個line gp,公告有link

法寶真係好難

已經可以做哂三個階段,但係唔夠錢 都係慢慢黎算

9隻6*

駛鬼9隻6*咩

開9個位點唔洗9隻6星..

咦咦咦
係未有得笑

原來隻隻唔一樣架

兩個鐘打左四十幾萬

我岩岩先留意到
咁睇黎大家真係要share下數據
睇下副屬可以幾多啦

第2欄可以有百幾,見過最高好似一開始就有6400左右戰力

以為講緊飾品

嘿嘿嘿

好似300-400 我仲有個金得304...

我正身個隻副屬382
分身副屬350

我呢個好撚低

點解仲有人問緊可唔可以延長酒掉落時間

連我咁懶都打到

係件事情好肉酸,明明係自己唔打多啲,自己差小小就話好多人都係差小小,仲話維護無得打酒,比你打足6個鐘都未必有300枝酒啦

啱啱多1，395

有人覺得依家用5隻5星肥一突甘寧拿2000元寶唔抵

利申：無得再突拿原5

同你差成百攻

覺，到頭唔到岸

唔明紅字

第一幅394嘛

哦!" 睇左第2幅
仲以為講緊乜

360,352,32x

即係出金色都要睇埋數值，差成粒五星紅玉咁上下

但係呢個應該差唔多係最高最低攻先差到100姐

我個係咁樣
唔知算廢定點

原來我係中廢金 屌

最廢係我個粒

咁我放心了

我好似幾好彩

過400

個個都有金色飾品
加工左幾次都仲未出金

me 320

想問下如果有隻２０＋既野，再加工食一隻野，會變另一個新既裝？

加工飾品?

法寶好難升 邊有咁多料

6*20
按 [加工]
= 1件新飾物6*
-完-

明白，想證實下

lihkg8 團長要清一下人了好多3~4日無on

踢左舊團長
另外LIHKG8收人, 有3個位

廢到

金色仲要追數值

346都廢
你叫上邊30X個個巴打點算

個個都有金手環
我合左七件三銀四銅
已經無晒錢

屌又話UP左

仲應唔應該玩 祝 甘果個原5 定好似飾品張原5抵玩d?

活動內容 : 活動期間內合成裝備 ( 武器 / 防具 / 法寶 ) 時
獲得 [ 金 ]、[ 銀 ] 裝備的機率提升 2 倍

尋日經巴打提醒
UP既係合成唔係加工

冇沖突嘅
why not both

兩邊都玩
反正你都係要刷LV升祝同打裝升飾品
係驚突又要錢加工又要錢姐

3000石倒左落海
得一隻五星吹笛

咪當肥料囉,合到金咪又要升肥料食

岩岩拎左六千唔敢抽

準備升77,但係唔知抽咩好,KEEP住睇下下次咩料

180萬 (6000金) yeah~~~~

咩都好
妄想抽到隻6*星窿咋

其實敏隊升左香香仲有咩值得升?
我都升完香之後走去升陳宮

有400應該好好

我第一個 355

尋日合多過 好d 398

另外靚既銀 數值都可以好高

你叫我兩個金都係31X既情何以堪

已經儲左20件+20 4星甲係到等加工,但係無錢

唔係有巴打share其他 都唔知原來可以差咁多

我合左幾個 見銀數值高既都留左一個

依個都有32x

聽巴打講好似 5星飾做料最抵

甲用4/6星,武器就5-6星,我係咁

係難過另外兩樣架啦

多左幾多人棄

依家好多人爭好友BOSS
無咩人打關

大概4,5個超過1日冇ON

我都唔算早玩個d 但已經變左團入便第4定5高
係我入團個時個堆人已經棄晒

In game話最高

每次更新都係撚狗
好難唔棄

樂觀d諗
可能1星升2星個d本身就過50%先咁講

可能1星升2星就兩倍

就雙經
包子ready

可能機率係1%
2倍左都係2%姐
比夠你3倍好未
3%

仲有冇位？可留一個嗎

等你地打雙經我就幫你地清好友boss

ok，俾名。名額已滿，月尾再清人

雙經冇乜太大意欲
反而想繼續刷7-8刷5*武器合

無錢

佢依加金有加陪 係唔係合6星法好時候

Jameswky
月尾先有位？

留埋俾你最後一個，月尾會清人，本會宗旨係要大家每月達到某上限lv，下個月就比上個月下限+2

合左件4*同5*飾黎試

6*飾 做肥經驗加 6000
5* 就4200
4* 就1500

齋做肥應該就5*最抵掛

而家6星銅都要囉黎做肥無咁多錢

我雙經都只係會打7-8 3經先會考慮3-10

打埋個雙經加 唔該哂

每次雙經如果唔係太多人爭 自己一個人係打唔完D好友boss

屌 就講就冇

你睇你睇
衰多口丫那
比人打哂啦即刻

刷經合6星肥

真
過半好友都係LIHKG加
個個唔聲唔聲清曬D好友boss

仆街了
個個無咩好友boss打
懷疑個個都想打好友 雙經唔打關。

好彩有先見之明
冇add到lihkgfd同lihkg團
成日都換到包 同埋keep住有好友boss打

我自己都係開住個公會
長期有專武箱同包換
日日都開到4箱

好爽哦
打左3X次好友BOSS

我都成日打
一星期打左50次

儲箱儲錢上20

仲要合6星雙攻法

我之前有打
結果儲左百幾二百個2星法寶箱
之後用左成百佃2上飾品

打左1轉 儲到50個箱就冇哂
一定係太多人係到講

我諗住用5星轉飾上

快手搞好一件 之後要合返6星法 我主力隊仲用緊5星雙攻銀/ 6星雙攻銅

好多好友boss,清鳩哂佢先,今日可能完成到階段3

等睇遲下送飾物箱，你班友咁快衝呀嗱

送咪又係抽銅當肥料

未又係中銅

仲要係MINPAY

中金都好,都係咁樣
860
34
56
78

4-6飾我肯定知自己中4星銅,所以都係努力d升

啲好友BOSS真係打唔哂,無哂出一出去重入就有返

就係minpay俾你嚟食

差唔多合左10件 都仲未有金

所以且家整件金先之後等食材

10件
合左4件咋, 冇金

兩倍真係無乜feel

垃圾server
一雙經就係咁斷

搞掂啦
破產啦，仲有6個洞都未開

劉明等睇周瑜1隻破180層

亮點係未217

咩217?

銀幣

見到了,慘

過埋雙關再升下裝，又冇多幾十萬

已申請，jameswky

Come on, James

飾用 5定6上？

個公會系統係咪壞左, 踢極人都keep住45個, 又收唔到人

係，24小時後就會無事

赤壁 7lv 軍團 神奇阿斗 招常on人士 60lv 以上 打軍團副本

near巴 尼馬巴我地係咪都應該換下血

第一次升星 副屬會唔會轉左
除左多左個西窿之外

見到好似唔會

又一個破產玩家

我有銅祝66lv二突
有一隻五星滿lv姛祝
升唔升佢博拿突破卷

Thanks
屌岩岩合完紅玉 諗住升個陣 點撚知唔夠白玉

783

12點又一條好漢啦

點解

木牛

為左$$，衝左去打4p4

有錢既咩??

今次呢個活動搞到全世界無晒銀幣

有d濕鳩積分箱拎

mc jin

？？

活動卷 , 司馬, 終於唔係重覆

用呂布打pvp
對付曹操同司馬
唔錯

咁咪變多隻會重複囉

木呂布?

唔係
係火呂布
有暈專就得了
用賤招

真勞力士斬收一人，有意lm

又有咩活動

原來個團係巴打你
我都係個團到 仆街 D人成日唔打副本 差小小每日都

探索都冇錢探

好L窮

巴打 專武用拔山定返無？

好想用祝融.技堅型

我得番萬五蚊 屌那星
經過一日既努力終於合到一隻金鐲一隻金戒，家陣差頸鍊 合左3條都係銀

我隻夏候9200唔夠過150 應該點
我諗住一陣加隻木妹落去+25%有無得諗？
但未升好既

你係合黎衝名將

香香9100攻 瘋狂re可打到58

拔山

最近3次武將合成5星都係小喬
金銀銅齊晒

你+25嘛.我加得10

終於洗到第一次金😍😍

我都想 冇肥開9個位

有冇人明明可以突英都唔想花錢突我隻曹操有得突，孫妹有得突但唔捨得將果二十萬拎嚟突

咩呀，要3洞+20咋喎

唔係要做到哂第一二階先會拎到第三階獎品咩

突啦
錢係要黎使

疏 唔明

未升好好易一轉夏隻關已經比人吉死左

個活動咁要錢，25號前一定要搞好，日日清0，打完日任果二百萬，突一下就要等第二日，我仲有d6星可以拎去開洞，都唔知揀咩好

想問下過關斬將個度係咪每日最多幫手過到三十關 之三十一開始要自己打？

同埋iphone re 個時係咪要每關開打之前就要熄wifi...定係可以隻人死左先熄wifi 再kill game

玩左一個月都過唔到150星

最多可以掃蕩到50
睇你打到幾多而定

你熄wifi係最保險姐
我係直接kill app就算
正常8000幾攻 有一控 流血破甲果d就夠打
你用緊咩

睇你進度 打得愈高就愈skip得多，最多skip50關，係出失敗前re，唔關wifi事

下..點解要熄wifi
我玩咁耐直接禁home制關app都冇出過問題

打到五十可以五十一開始
就咁㩒home kill apps就得
唔使又熄wifi又咩咁，一日未三隻死哂都re到

其實3隻死哂都RE到
只要個失敗2隻字未係個mon中間出現
(第3隻訓係地下等多1-1.5秒左右先會有失敗)
咁都禁唔切, 就幫你唔到啦

先前唔知邊個話入之前熄，贏左先開番咁

無哂錢

入場熄上網呢招夠安全,就算RE唔切都上傳唔到資料上去

咁都叫無錢
你睇下今日晏就個2位巴打
得返幾百蚊only

我跟手又強化左把6星武,依家有952蚊

咁多法寶升介指

好後悔之前消哂啲6*金法寶

無錢了

得番萬幾蚊 探索都唔探

山窮水盡啦你
all in 咁心急

係咁比郭嘉秒

crudg巴我可唔可以聽朝先加你，好眼瞓，睇返record，仲有個幾兩個鐘先可以加你

打到138.但係咪無武器架架？一招3技唔夠力破木蜀

51-60先有武器架

得最後10關有加攻食

有武器架食用單隻通關好似真係好d

嘩好多金武
依位巴打介唔介意講下自己課左幾多
定係日日都刷足咁濟

其實係,因為你其他幾隻唔會夠力打到,除非有破防

四，五位數
我估

咁上下啦 垃圾驚

諗起有個po問條友做m記經理幾錢一個月，佢話5位數

玩哂LA,你地班痴線佬

探索都冇得你探

連續3晚 佢都計我同步死
屌佢老尾 RE唔切
3晚都少一粒星

一隻啦屌

用熄上網大法打

今日有運行

尾2果關仲試緊

我今日先合到第二把金武
平時懶得搞裝備 知錯了

董賊打錢速度+10%

150啦

我琴日都中呢隻
出技幾型
收藏用

我係四技定住之後先破防再無雙

叫左你地升夏侯

哇屌

可惜得個擺

慘 遲下有用既

見唔到專武欄有開發中咩

一開始個行法&震開方式&個個位置出4技
同我完全100%一樣咁制
力隊果然都是一樣打法

有冇咁荀呀!?
btw 其實想佢出分解
跌返落5*3-4把都好丫
好似石咁

我都係用曹，得0突，101xx攻，應該點單刷

應該唔得啦？！技唔夠高%

想像到
右路上去食無雙
切入中間飲酒
4技鎖實
跟住開2技降防
之後無雙鎖哂
跟住1技, 行開幾步回身打個3技

到時專武突破你咪fat fat 囉

唔撚係掛
專武都要留肥

0突1031x攻
開盾食無雙再食武器架 即刻轉身4技2技車晒d技
有幾關隻木唔死就轉圈車多一set

專武都有肥,唔知升邊個啲專武上6星好

有時候要等多1set技 可以既就2技先 如果唔得就4 2

頭果6 7關都係開盾飲酒
行去食武器 開四技 之後無雙 完
唔死就補一兩招技

水系真係好鬼有優勢
都唔明點解佢30-60都係火系隊長

專武我已經留多一把主力用既
廢時佢到時又好似突破咁要兩把一樣

係
我都覺得有少少戇居
不過隻驚戇居野大把
呢樣算事小

巴打你單眼佬幾攻？
想問你41-50關點打
d技點連？

除左痴撚線都唔知仲有乜野好講

同我早幾日更新個2抽一樣
冇6* 冇金卡
心諗係未真係有11倍up

做乜咁沖動

總算有D肥料⋯⋯

好慘

crudg巴可能要再apply過，過咗一日都加你唔到

本身都係諗住抽隻6星肥就算

咪住，原來未夠一日

加咗

放棄金戒指喇,升隻銀嘅算

一路加工，最後果日先食咪得囉

就80lv 準備十抽中下伏

痴線 勇士

大家信唔信祭品論

真人真事 新鮮出爐

我成日都係咁
拎就啲4星趙雲合 出番隻5星趙雲

唔知點解拎隻布仔合果陣有心靈感應 突登cap低遺照

thanks

叫左你all in 180萬

我都係非洲sever 依加升完77都唔10抽

兩隻3星魯叔合成,比返隻4星魯叔我,兩隻4星孫權比隻5星孫權我

到依加都未有差隻曹肥

我都係想佢44技開工姐

曹操多到食左唔小 就係無金底

一次過食晒先喇

２００碎抽中左許豬暈專

0突司馬＋左手鐲 都過1萬攻

諗住合黎開loan

永遠係咁
當你想要肥果陣就會有驚喜出好野

之前諗住合到名將同活動講ＢＹＥＢＹＥ，但我又就黎完成個活動３

你隻祝突四啦
btw你又打通頂

本身冇喎，呢隻都係銀祝＋銅關平合出黎，有排擺

我以為你講緊升甘寧祝融個活動
今日升左成日裝，家陣得番2萬幾蚊
要儲番一排錢先再合多d甲衝埋條金鍊出黎

一陣１２點啦，打到４０００００萬

痴線隻6突曹操 我用孫尚香3技車埋去都秒唔到

點打400000萬

四十萬，琴日果兩個鍾

尋日抽個3000石一樣
得隻5*吹笛, 圖都廢事cap

我都係想要隻6*開窿

6突仲剋屬喎
你試下用皇叔二叔/四技車埋去佢死唔死

狂刷3-5?

通宵巴打早晨

你指雙倍錢個2個鐘

其實有訓既，得閒講兩句同埋失ＭＩＮ姐
係。狂刷３—５，冇加倍先打齊３星既關，７秒一場兩個鍾抵過４—５，４—１０果Ｄ

打多300場7-8上74Lv

Rewards
1. 6★ Armour Chest (Gold) x1 if 3 accessory slots unlocked.
2. 6★ Artifact Chest (Gold) x1 if 9 accessory slots unlocked.
3. Nat 5 Edict x1 if one officer with all 6★ accessories (bracelet, necklace, ring) enhancement level 20

兩邊FB都有人問唔做2拎唔拎到3
但就係冇admin答

估唔到依家雙倍錢都要刷3-5..
哪有包

都唔知係咪專登唔答，等你班人做左１，３先，咁上下逼你地比課金做埋個２佢

而家D紅石好似易出番

我覺得係三個獨立成就黎喎

夏侯專要流血定天人好

有無人已經用d 歷練換超級防具礦

反正d旗多到用唔哂

把打有無fd黎

問題係大家唔想靠“覺得”

有裝都無錢合
專心合法寶

加工左4件金甲都係銀

橫掂都係任佢定，2號盡力囉唯有

我諗住唔開9個洞 邊有咁多肥料同佢癲
4000酒就話勤力d掛 就可以姐
本身自己升名將既料都唔夠 仲同佢癲咩

搞3個+20都冇曬錢咁制 宜家甲+10 法寶仲係+5

我開得5個升5星將喇

仆街巴哈D人成班6突夏侯
我仲係3突

睇人氣版 三國長期得10位打後
究竟仲多唔多人玩緊定無乜野好討論

飾品d石將會用裝備六星石加工先升到做飾品一星石

以前啲玉絕對留唔到一日
呢排用哂啲錢爆飾物
無錢堆將肥
啲玉已經破到一千

換體打關

玉點會留唔到，d位成日爆

超級武器礦又幾好霸
6把3*

龐統個種廢

法寶搞完一輪加工又係肥

反正你6件出到1件金就OK.

BTW練完隻70LV 銅甘幾正
40幾萬經

全肥

新手靠手環既威力 加埋 GP友既教導 終於可以洗冰專了 開心

6*冇技火曹？

打錢喇

30lv都得？

無食過技 淨係要佢主將技 加得閒ai幫手冰下

主要靠dodo
要re

我都有七隻
懶得升

我有3隻4*40擺左係度發呆
原5都未升哂啦
邊得閒搞原4

甘寧終於70左抽到魏國卷
好滾動呀曹賊一突啦

家下升一隊都破晒產
到棄個陣都唔知會升其他未
我都儲左3隻惇哥

主隊果2隻無得突, 剩返果隻升完

又無裝可以比第2隊用

最後就係升d原5做60缺倉 同埋合將轉出將

原來用卷都要比20萬
冇錢...

中魏呀拿 我中他國
恥笑開始

幾時出玉換錢，已經儲左萬幾玉係到

都唔明點解玉換體要1個1個禁
搞到我懶得換

我仲有大包所以都未換住，不過想買一下一下禁真係好戇鳩

有冇痴線佬真係打緊錢
真係慘過乞

洗3 5 2個鐘 好似有30萬 尋日係咁上下

搵錢艱難

我都係7-8算... 冇咁多包同佢玩啦

照刷6 9
已經有齊飾品三樣金 但未加二十
同未上哂 無三隻六星肥
錢已無哂

如果出玉換金都唔錯
100玉 兩萬

都係個句. 100酒先1萬

我酒同金 等到就完先換

隻Game比我個感覺佢已經技窮

隻Game比我個感覺係有冇課金都唔好十抽將，就最抵玩

曹操同周瑜用咩專武？

法寶真係痴撚線
刷得好友BOSS又刷唔到錢

已經變左hea刷,無晒動力玩
仲有三百幾萬,無視左果活動
果活動要求又講得唔清唔楚

差法寶就完事

玩到5突啲裝都冇石嘅

唔洗石都夠做啦

啱啱合到金香香 第一次合到金有用

未合過好野

點解602要俾後面我

一齊努力

但我想問 官方 係咪未confirm phase 1 係唔係一定要加晒9格 ？

曹無專
Dodo拔山

想問下曹操有冰, 6信有冰, 夾司馬冰定龐統好?

敏隊張遼同馬超係咪是但要一隻就OK?
2隻都有破甲專

加工左10幾件6星武
終於有1個金
300幾萬冇哂
財散人安落

台灣少左好多人玩 巴哈既文章都唔多

其實已經算長命架啦.
佢都係靠名呃錢姐.

唉玩左2個半月第1件金攻法寶
始終都係升星先有

我仲未有

我唯一個本都係升星升上去
粒紅石好肉痛

5星銅用家路過....

我有升星左一件,唔捨得攞嚟加工

好多同路人

推一日都冇一頁

退左錢 輕鬆玩

靜靜掛機等 互動更新

雖然玩少你一個月, 但我都係未有

差1粒就有第三本

我已經 2個星期前合到加攻銅都滿足了

爽

即刻練

3粒真係好大投資 我唔建議
我自己就無升過級
淨係合算
所以依家得金雙攻無暴1件
銀就 3本 副屬 攻暴 ， 攻 ， 暴 咁

要勤d打 好友, 依加升完件飾加20先 之後先再合

課過咁多隻game 第一次想退
隻game絕對係我玩過之中最撚西

濕9之最

小左好多人。
想問大家轉左去玩咩驚

有冇退錢教學

Diu 好Lon9
加工兩件6星金
兩件都出銀

80左
繼續陳宮無雙

錢繼續燒

燒到冇喇

ITunes有無得退

2銀 你咪比金強化 冇影響

金又冇, 錢又冇

繼續刷

未出過金
連做肥既機會都冇

留名學野
真係一件都未有
已經用銀甲合

黑到咁 真係會sad

我合武開到9件先有一金 之後2件 都金 ，拉平均 都叫ok

可能巴打之後幾件都金呢

我D 副屬唔係攻既金色防武法寶照合

而家有50%木桶架50-60關好似仲易過40-50,個個都單p

你諗多左
係被逼單p

本身得4件金甲 唔想拎埋黎合

冇食50%攻個D副將入去幫人R痕

我都想退 留名學野
Bam左仲好死左條心算

武同甲都還好
法寶先坑

一件六星打到嘔, 2銀2銅已唔想再加工

我琴日合左一件冇攻既金甲即刻升黎加工終於出左條金鍊
巴打加油，你仲有錢燒

一齊洗冰專 加突dodo
洗到冰專 再向180星進發

食之前想confirm多次,
我唔想比錢除裝,係咪食左隻武將升LV會自動除番晒出黎
準備比隻水曹食左隻2突火曹佢

冇晒包去掛武甲 你見我裝得返69件 2 3星都冇何況4 5星

玩命定係賭博…

掛礦有一堆3星武,多到未有錢食

冇得唔想，我都除左件金甲合，用銀or銅甲合小心燒錢,金甲遲早都會合返

ios退錢教學 祝大家好運

而家好似改左直接無左？

有無活躍8lv公會收人
73lv長on

上次就話抵屌，今次又唔知做乜鳩要走去退錢，你過營運乞衣，我話你喺乞衣兜搵飯食咋

我以架見到好多人掘銀幣

好威咁走出黎講
佢做乞衣架

都唔知做乜鳩，仲大大聲話我退錢再慢慢玩，垃圾

唔玩咪唔玩 輸打贏要去refund
仲cheap過啲大陸哩

「你咪唔好玩囉
少你一個唔少
你課得個雞碎咁多
又起度嘈
唔好玩囉
仲好﹐做少件麻煩友」
營運同事說。

同一個人黎？

依家算良心啦
名將之前你連條毛都唔會見到
依家我都抽到5-6隻啦

講下姐

5-6隻布仔或甘寧

係你炸

not u ar ching

係人地雙經時,就係我呢d後面幫佢清boss既好友

過左半粒幾鐘雙經都竟然冇好友boss打
定係太快手比人打鳩哂
琴日明明有好多

個個郁係咁諗

加少d巴打咪得囉

好在冇加你地

琴日我清好友boss多過打雙經
加加埋埋d箱都仲未有錢升法寶

得翻六千銀

LIHKG8申請咗
id Tay啦斯wift

巴打未退團夠24小時？

每天就是靠著廿萬的綜援生存下去…

技隊木屬用銀司馬定劉備好

乜巴打你都有得批人入？

木司

遲吓升 而家搞掂個活動先

督軍唯一職能

掛一個鐘都升唔到40lv

o yes sor9

唔中呂布 中廢老

你出隻勁d比我 我都肯課 而家幫唔落手

唔緊要，見到你申左，聽日加你

見啲人掛礦都越黎越hea
求其放一隻響度

屌 岩岩74LV
20抽
1隻6星都冇

無圖你講咩都得

尼豬m 又犧牲

舊玩家一隻同三隻分別唔大,因為唔會守得住

退左錢仲玩

以我性格抽到好野
即刻POST出黎哂命啦

係咪用黎加大背包會冇咁空虛

換哂錢會好d

岩

呢個post係咪太多人棄驚推慢左

應該又會有一兩日嚟個全日3倍錢咁

係 我都玩小左
利申 80lv
現㗎過萬攻

10抽真係大伏 我77都換金 留左少少 第日更新睇有咩抽

得個掛字冇咩新野冇野好傾

鬥少錢
求挑機

我係營運就會大把嘢出
首先 過關出到同大機一樣
出埋馬系統
再嚟個大型幫會互殺戰
嚟多個世界地圖 有啲城市咁

好明顯無咁既能力搞

再加老婆育成系統
變做18+驚

首先你要有錢起server同請人寫code

Well done

首先要錢
這世界好現實

冇得唔信邪 我合左2次都金 用金甲合

法寶最難加20

而家都係突破緊，五,六隻5* 50LV等緊幾十隻5*肥上6*
之後每隻20萬…

其實唔難 , 無錢姐

食撚曬

打左2x次 , 合多件6星做飾 岩岩夠+20

(如果中金 又要留 再loop過)

原來你先係gm

同埋計回報率 咁樣先係最高
佢CAP完咁上下水 又去開發第2隻GAME

BTW 唔知佢下次維護又出乜野
再唔出新既特別野 真係好多人棄

好想佢快啲出協力
等我1隻呂布帶全家

你隻呂布渣架

比你地揀 會開晒1隻3個位定3隻既加攻
就77好想拎d石抽6星肥

你唔開晒一隻點拎原5

呂布世界第一
你呢個放棄力隊嘅叛徒!

我會開晒3個位 之後再慢慢開另外2隻 攻位 再到防

b.t.w. 77我用左4000金 換左120萬, 仲留左2000 到最後都可以換

遇到力隊
我一拳一個

俾人一拳一個？

你估打兩粒字就出到成套系統咩
佢起個第七關都搞咁耐，起你呢壇野，我諗要等真三無雙刷2啦

重點係咩，係佢出垃圾都一班課長俾錢，駛咩搞咁多野
最多食到水尾就執柒左隻game, 錢已袋，理撚得你

2000元寶換得60萬 好唔想換

對比起 3000元寶 一星5星都無

60萬起碼比我升到裝

2萬銀都冇 想升陸仔上6星都升唔到

仲有資源玩第二隊

本身未出飾物已經升到7788
又抽到隻6星突 又有冰專 咪玩下

個on9樓主 用銀甲合拎唔到金就話要退錢，乞衣都有尊嚴過你

我5件金甲都合唔到金
放棄升左銀飾算

最後一日先升都唔遲啦

升法寶真係好痛苦
好彩琴日符鳩碌拎舊銅蛇印搏到隻金戒
家陣谷多d肥升爆佢，希望拎到活動獎勵

gm咪出口術好wor

你就好
金戒子難民
今日合多件都係銀

我有冇睇錯仲有3球幾野

巴打開晒9格未?

我諗緊博唔博佢 慢慢升升到完果陣我應該未開齊

呻下姐 佢sd左出黎我都冇睇喇
呢度不嬲又要鬧又要玩架喇
佢出活動咪又係照做

強烈建議GM取消 什麼蛇馬法寶

未啦 冇咁多肥
我諗下星期都一定升唔到咁多6星肥。。之前打酒已經好痴線，今次唔同佢搏了
之前升隻祝融貪快食鳩哂d 6星肥
呢隻game真係連垃圾都要儲

岩岩計

6星由+0到+20 要48 件 2星

1次 3200

升+20已經15萬3 再加7萬5 加工

一件肥料(6000經) 已經要就黎 23萬

所以咪話有得突，宜家都未捨得突住

前提係升6星法寶前條數你都要計,有幾多人有好多件6星肥

各位巴打幫手睇睇，開頭唔識玩乜人都升下，攪到依家唔上唔落咁，依家唔知砌咩隊好，係得隻香香叫ok,專武方面有用既得，香香：流血，夏侯淵：破防，dodo :拔山，肥仔：暈，呂布：暈，張角：冰
跟住d 資源應該用落咩人度好？

推

依個 for 本身要博6星金去升既巴打

博到金既 用返5星有so d

5星都4200經

香香已經爆機啦

終於搞掂一隻

all in 遜仔，好有愛

岩岩6星左 陸仔好冇玩

早排係咁出金邊將 升下升下就6突左

唔lag 個場 可以打下 但要對好準 先打得中

我連佢把冰專都食埋
火屬有陳宮，冇位比佢

銀許有暈+二突升得過?

我又同陸仔瘋狂69先

過左24小時 加唔加到我

宜家睇

可以的話入一入line gp呀

用緊暈專銀底突5
第2主力

係喎依家離左舊團係咪要24小時先再申請到
係就要聽日先

準備搞司馬
司馬件攻飾 今日應該強完

法寶有多件金飾 又要慢慢刷2星盒

唔係好明...
想問下一把5星+20 武器
加工要食返一把5星+20?
定係食其他星都得?

同埋問下各巴打..
5星應該升6星.., 先再+20 加工
定係5星已經+20加工比較好?
thx

一把+20武器換一飾物,係一換一
5星加工等如5星飾物
6星加工等如6星飾物

都係6星加工啦,飾物冇得升星

武器加工會變首飾

一件四星或以上+20武加錢就自己變成首飾

兩件+20五星合成變六星，合武合到+20，再加錢自己變首飾

掛兩日主公終於升咗上74

打幾場4p4
D人成日冇啦啦係我前面
明明唔係敏將應該唔識閃架
個疑似信號圖示又綠色架喎

完之前刷夠120萬就無乜問題

屌隻臭香就升80,要突隻602去刷7-8,一共可以突多3次,邊到搵多60萬出黎

我都係

諗緊4-5定升一隻去7-8(未必auto到)

連培育活動都未玩完

最撚慘係3突60萬,開個閪比佢又要20萬,邊到黎咁多錢,征戰天下又唔撚係一個禮拜重置一次

拎綜緩啦

拎左啦,細旗都就黎用哂,得返50枝,大旗就100枝,估唔到竟然會有用哂一日

就黎刷完關啲裝同埋將肥都要拎哂去賣

其實我已經賣緊1,2*將同武防

主隊 有隻仲罷緊工 未上六星

有時升其他隊既人 好似無咩動力 因為無裝比佢用

已經儲左3把6星武同甲,5把5星武,同埋14件4星甲係到,完全無錢加工,放係到唔知做乜鳩

成長基金可能真係要拎黎換錢

雙兒收到了，
下星期醒你$238雙倍銀$$$

想做環保撚缷裝都有啲難度

隨鳩時出多個38銀幣月包

諗一諗，如果銀$打極都唔夠，月包plan都未必會續

本來有都除左黎加工

一隊打天下算啦

7已經變左一隻打天下

窮得好快

不過想屌鳩上面條友
你話隻驚有嚴重出錯有bug食你英
退錢就無可厚非
屌你老母 卡關 退錢
合唔到金裝 退錢
抽唔到原五 退錢
成班大陸狗來就唔好留係香港
輸打贏要

點解香香升到80都要升602刷7-8?

三隻一齊吸exp呀嘛

BTW 我依家睇淡左[改機率]呢樣野
次次有人抽到我都抽唔到
話抽唔到個時又到我抽到
前排我話無紅石個時有人又話抽到
岩岩早兩日有人話紅石機率改番個時我又係12抽都無1粒
不過此終如一,無係元寶抽抽到過原5

未更新果陣 要求低好多 升下力隊 敏隊無問題

更新左之後 一定要主力推一隊先 唔推3飾都起碼要推攻

d 法寶缺到 要由2星出黎上3星 慢慢升上到5星

我覺得其實係咪一定要好快咁升灑9隻都裝灑飾
其實係咪唔可以慢慢打?
以個係我想問的?

追完post

正是，唔想哂左935經

求先開三星袋, 紅石真係正常返
呢個真係一時時, 唔知佢每次更新D MODULE VERSION錯Q晒,
定係有心改高又改低
我通常儲埋百幾袋先開, 分別係好明顯

點解仲會有人升602

以我經驗來講 紅石真係機率高左既

602企定定出技,刷7-8死嘅機會率都應該幾高

有愛

門檻好高，易死，
6突香就話易過，三突完602都未必可以auto+

我就慢慢4-5先

金龍果個咩黑色元素好似都係用602

金龍夠有人升貂蟬啦

喂，GM
係時候出無限連戰啦

隻驚慢性自殺中

利申 窮到燶

幾難吸引到新玩家

肯撚定係高左 之前開親30袋都冇1粒紅石
依家基本上5袋就有1粒
早知留番依家開

根本就係殺雞取卵，博重有傻仔會繼續課...
依加38都唔課hea玩，隨時ready棄驚

this is 無雙斬
太明顯了

本身想串話首飾可以幫新手

點知諗起要六星將

wht not,好用咪升，都好過升隻麻甩佬，返工已經要對住一渣麻甩佬，打機緊係要對下女

又可脫貧喇 嗚啊

屌那星
免費抽中左4星拔山肥仔武
唔洗洗lu

隔離見到你話自己係公務員wo尼馬

差40萬就完成第二階段

岩岩十抽出左隻6星
又近一步

低級公務員

咁多6星將

錢先係最麻煩，差成120萬

又夠鍾拎綜援

合兩下武又冇哂十幾萬

大家真係咁缺錢？我開晒六個閪窿仲有二百萬

之前抽左幾隻6星諗住等食,又有幾隻4星爆左未合,順便升埋佢地

九個

之前買得太多3星將 用左成3百萬買，諗住keep住有2百萬記夠玩

你係本身有儲將儲裝?

通常衣家窮撚得4個原因
1) 之前每日3次打錢唔打
2) 之前征戰天下唔打
3) 改左每日1次都係隔日or記得先打
4) 成日貪快1星2星裝都照食黎做肥料

利申: 我就係個班冇未雨綢繆嘅窮撚

除非可以唔洗做第1就拎到第二 先會玩下活動
但佢擺明要過左第一先計第2階段 不了

果二百萬都好意思出聲，利申開咗好幾個窿

如果冇儲開將同裝先甘
好多錢浪費曬係合將合裝
本身以為唔食6星廢將廢裝都冇用既話個到會蝕左好多錢

好型好威

冇特別儲 開窿食左幾隻廢六星
自己再升多三四隻就完事

裝就有掛開7-8順便儲埋 有一隻齊金

如果你要合過曬就知味道

冇買過三星 掛7-8有好多魯肅 升升埋埋搏原四好過

我一早食哂啲6*武/裝/法寶
6*武將比啲5*武將食左直接43
由0開始, 消錢消勁快

而家話比多錢？咁講做乜鳩

Exact7ly
我都係乜鳩都冇儲
就算以為有裝備突破都冇儲銅銀啦 以為得金先會有用

我係4
4星會食1星升, 6星會食2星升
而家開左3個窿, 已經得番200萬, 已經唔想再開

我留喺度煲醋 可能咁冇其他巴打洗咁多錢
而且我之前都打齊日任同征戰

我仲要有齊上述提到4樣野
起手得200萬開始玩呢個更新
衣家日日靠綜援真係

所以我地變哂綜援窮撚...
你仲咁有錢

就係因為得魯叔，我去買幾隻一齊升再合做4星肥

我今個月精戰打剩最後兩個洲
錢關就日日打
不過強化武器
加工飾品
仲有突破左幾隻英
用左好多錢
同埋有時隻英六星之後升技都貴

利申：唔是我嚟，我得返十萬

咪撚成日cap人地d圖來曬喇

雙兒幾時肯出招

正場掛十場出三至四隻 互合都好快
心急既話用經丹都好 你有探索開就儲落一大堆經丹

銀幣月包指日可待

係咪聽日開始可以由五十關打起？

係 比30金就可以

好感動

我就係想睇下你扑街咩反應

但咩都唔會俾你

張圖唔係自己都拎出黎講
仲要講到好似想撩交嗌

細蚊仔係咁 唔好勞氣

果然係老屎忽受教受教

41呀....
呢關50黎

好似要打多一兩粒星先ok?

老咩屎忽姐
唔知你張圖邊度拎
可能係你啲團友批準你取用
但老老豆豆唔係自己既拎出黎哂香啲既咩
又唔係唔比你哂命
最重要係打到咁有誤導成份 咁挑釁性
後尾先話唔係自己

咪臭係，條友都唔係第一次咁做

本來想晒, 見俾人屌, 唔對路咪縮

果然好嘢，傳心師果然浪不虛名，想當年我華山論劍肚痛冇去參加，承蒙老師指點得知王重陽將做武林第一，先知自己執返條命

唔洗, 150星/3=50層
比30金=51層開始
50K錢=41層開始

少做膠野喇
冇心機又搵交嗌
冇咩野我都係返去掛機

依個改得幾好 比三十金就可以過晒兼有齊獎勵

某程度上我覺得上版40-50仲難過今版

咁係因為出左新野直接加1000攻, 比少少錢3隻裝哂一定過到
咁樣整的確唔錯, 但亦因為呢樣比人屌

51有武器架食好易

屌那星食個buff再爆大技真係賓周都損

話說好似唔見咗個money4me嘅

money4me？

岩岩１５０星５０關左，但駛唔駛過埋５１聽日先可以由５０關快速過？

唔使呀
我都係岩岩好150星之後就可以每日直接30元寶過哂50關

正！又係呢個時間得你喺度

其實你係咪外國巴
定係真係唔訓教

早訓同失ＭＩＮ，成日８點幾左右就訓左幾個鍾又醒

8點幾就訓 你d生理時鐘咪亂到七彩

係呀，岩岩呢個月先戒左食安眠藥 算好左

哇巴打你小心身子好wor
去到要食安眠藥都幾大鑊咁

有心

條撚屌係天堂post呀

岩岩張卷 好撚感動 終於有隻名將可以突

合極都合唔到金戒,係咪應該轉攻銀戒子+20算
D錢開多6個鈽品位先

有將有錢 可以開住3格戒先

但到最後你都係想用金上20 留返d料黎等金上好d

原來係咁
巴打不如你夜晚跑個步 10點先去訓
Btw, 早晨

我都放棄左金戒指
法寶勞民傷財

兩隻金法寶 無肥。。

我睇嚟要係咁刷好友

屌好想要金司馬比我突

有冇懶人包戒指肥係咪由二星升到四星先食最合乎成本效益

終於過到

4星先做到飾

但食5星 最抵

4星好似 1600 定1800經

5星 4200

6星 6000

上5星要兩隻4星
4星上20個到又唔知幾多wo

合D銅6戒子你地都留番唔做肥?
我食晒無留到唔知遲D會唔會賴野

有銀幣你點玩都得啦…

都係

其實中間 合既錢都係好仔細去計

應該 2.5個4星 = 1個5星既經到

合成費：

12.5萬 vs 6萬

但果6萬5 要扣返 一個4星上20 同一個5星上20 既錢 (2星法 當你勤力d刷 應該還好)

銀都食埋喇 隨非隻銀好好數值 就留返一隻做後備

驚遲d唔夠, 升前真係要做足功課

點解我孫香2突9千攻刷7-8 都係會死

出技秒唔秒到兵長？

3技咪得

掛7-8係要血防,攻擊力7500-77到左右夠
我谷到45000血3500防
完埸最危險試過得番1/10血
整個鬼谷子比佢D石裝晒綠色同藍色穩掛7-8

得3萬3血，2千5防

轉坦裝試下 專武洗個抗暴做%血多好多血
反正隻香香係掛機專用PVP用技隊

c09廢技專
孫妹廢技專
周dodo 拔山 可以突1
升邊隻好

3-6星金卷又中臭雞香

咁如果想過150星用坦裝都得？

周瑜無曹無司馬可以遲D升
升孫妹食隊長技好似好D

sure唔得

我之前又係香香2突9千幾攻, 3000防掛7-8 間中會死, 轉2突周DODO 掛就冇死過, 周DODO仲渣D 得8千幾攻, 2600 防.. 係技能組問題

周瑜有-CD會好D
敏英無技個D時間好易比弓兵射死

周dodo 5突左都冇8千攻
合黎合去都冇靚武器同甲
專武唔好提，用緊大喬碌5星棍咋屌

我覺得係因為DODO D 技都會移動, D 弓箭手難射中佢.. 同埋佢隊長技減CD, 成日出到1技

完全正確

忍唔住買左60萬用

根本係隻game設定有問題
點解仲要買?

忍五日綜援啦！
唔多值

買左4000金
成長基金得番2000金用

用元寶買銀幣好唔抵咁... 我寧願抽下武器

用呂布穩掛修羅7-8
幾過癮

得五千銀除唔到裝

得返萬五, 想加工都加唔到

今個星期六日開返3倍錢啦屌雙兒同尼馬

開 all day / 出卷未算囉

渣架

限時要5倍先掂
全日就3倍都得

陸遜 都係 跳黎跳去 技將又出技又密

依加有埋飾 6突 4500防 好耐

唉，有人落搭佢更加變本加厲

想問下果三樣新裝係咪只升金，
唔好升銀？
同埋要開格仔開，關羽許肥定司馬先？thanks

冇人開新post

冇人夠膽1001

輕輕一推

下個post應該開標題叫 垃圾驚